Death of Stalin算唔算係英美近年最高質嘅喜劇

由頭到尾笑撚到傻
最有意思係史太林同佢個圈子圍內真係以粗魯、口沒遮攔(除左唔得罪史太林)同埋鬥到出面著稱, 所以入面好多對白其實未必同史實差得太遠

雜種稱帝之後豆瓣即刻停哂套戲評論評分
btw我都好想睇下有人用同一種風格拍中共任何一段權鬥

唔會係權鬥，只會係習主席廢除陋習，改善人民生活水平

好多位都諗起中共
投票一致通過嗰啲

最犀利係啲套戲滑稽得來角色同情節細節都係根據史實
Beria真係有套戲講咁變態, 莫洛托夫老自己婆畀人逼害都仲忠於史太林, 史太林顱出血之後半日都無人敢搵醫生, etc.

呢場笑到拍爛手掌
但好難唔令人諗起支共 根本而家仲係行緊同一套體系

政黨形式係
不過套戲入面蘇共係趁史太林死行返集體領導, 嚴防下個獨裁者, 而家中共係雜種變返史太林, 呢樣啱啱相反
我最鐘意史太林訓低之後中央委員會逐個入房做戲互串個段, 對白句句都好撚抵死

唔知會唔會上正場，撞曬時間冇睇到呢套

史太林瀕死嗰下班友瘋狂轉軚好好笑
最尾收得幾好 Khrushchev上到位，下一個當權者係背後凝視住佢